想贏嘅香港人入黎

真心今日有人中槍
你仲返到工返到學？

一日罷工無用
政府當你嘉年華
我知三日都未必有用
但同時我明一下要大家罷一個禮拜有難度

今次就罷多兩日
係想贏嘅 罷多兩日

正式宣布11.12-13全港三罷
贊成嘅推我啦
想繼續返工當手足condom嘅就負皮上一頁啦

推

自推 1/1000

612
721
831
101
1110

文宣組幫幫手

嬲無用㗎

出個story share個post唔會爭取到民主㗎

唔抗爭唔三罷
光復香港時代革命 只會一世都係口號

唔係三罷呀
三罷要工會
宜家只係黎明行動

香港人
你地問下自己
係咪真係想贏？

工會for長期三罷
宜家三罷多兩日
俾啲壓力個政府

想長期三罷就加入 幫下手

好難 不過照推

我明長期三罷仲要好多準備
但係今日已經超出一切理解範圍
如果今日搞到咁聽日照返工返學
馬照跑舞照跳
交通警真槍射行人
交通警警車可以撞人
黑警入大學肆意射tg開槍
呢一切一切都會變曬基本嘢
因為香港人仲屈服仲接受

唉 推

你問下自己個良心
係咪今日個名叫黎明行動
成功咗 有所謂階段性勝利
就滿足 聽日繼續日常？
無謂再呃自己出面一切正常啦手足
今日打仗咁呀

推
雙管齊下

呢個一定要做
關鍵取勝

難都要做

大家望清今日發生咩事

係咪想贏
想贏嘅無藉口啦
係呀驚俾人炒呀
係呀未有工會呀
係係下香港就不知不覺間死咗都唔知咩事